為畫面 為國際關注 點解唔去各國領事館搞活動

基本上班狗仔點都圍捕濫捕 所以領事館地型不成問題
以前你就話旺角九龍會走到姐 但係而家基本上都係和平抗爭多 意義不大 同包圍速度咁快 走既機會細左

人數夠多 各國領事館夠多人 警察係領事館前拉人個畫面仲帶起國際關注 佢唔拉我地就繼續聚人咪搞掂

再者領事館集結 和理非會覺得風險低啲 參與人數再高啲

推一推

再推一推

推

好似上次去美領咁連支旗都唔會俾你睇到

sell野最忌hard selll

今時今日有乜野係可以風險低無風險

你睇呢個post有無5毛推就知有無用

有啲領事館喺大廈嘅高層單位，咁點搞

gogo

係

#10就即刻出現了

你想點 再玩番火魔先？人少你連出都出唔到

領事館一般啲位都比較

班狗可以喺出口set RB逐位ss同埋拉

好似英領咁，PP關門，就得返正義道同法院道走。

冇絕對 只有相對 而家做既野只係轉去唔同地方

推咗先

上次都叫做仲有勇武 面對現實 大部分都唔會再出
以前仲有勇武佢叫出師有名 而家唱下歌仔聚下力
保持運動既凝聚力好重要

而家去邊都難走 佢要包你點都走唔到
從來都只係佢拉唔拉你

Hard sell算係最差
人地又無欠我地

最緊要係而家性質既然係為畫面 去領事館畫面唔係仲好咩